486 俄鋁 最後逃生門

跌夠未啊

準備跌落1.9

蝕幾多 係咪3.6 入

2.2 入未走過

仲未bam既？

我send email同鴨免求情

馬清睇升定跌啊

應該跌返幾日先識彈

買左小小玩下

雲哥又上番水

In 俄女，we trusted

一開post就彈，呢隻仆街股真係要屌先識升

大市升，俄妹=跌
大市跌，俄妹=大跌
屌

4點，神秘力量

出故呀

雲兄你唔好再搞俄妹好冇

我3.3 嗰陣開post, 即刻彈啊…

垃鳩圾

就快跌到3蚊

每日賺少幾千

今日全線升得佢繼續跌

我都係2.2入

3.97做乜唔走
個個都話等4蚊, 唔差在果3仙啦

7左，個排唔係香港，有時差

搞乜鬼日日跌
3.6入左貨

排$3.2 掃貨

3.35溝淡左
今日升番輸少左
想放了

向美國輸返貨 有排升

應該上得返3.6-3.7，
3.34入，諗住3.6放。

升浪要來了

目標 3.9

放了，垃圾股

跌又跌得多，好消息又炒唔上。
尋日放左佢係明智選擇

6蚊才放

係咁吹奏俄鋁班連登仔死左去邊

笑撚死 同屌米一樣辣殺！

睇下中鋁炒到幾高
俄女邊個想屌

溝貨溝到無錢

溝到平均價3.7 仲溝唔溝好

唔好再接火棒啦早走早著
3.8跌到落3.3，應該仲有排跌

留比個孫!

點解唔用筆錢買其他股，反而走去溝貨

又唔set止蝕位，咁玩法輸死你

老散鐘意坐
如果下星期開反彈 升返上3.7 佢一定平走 然後睇住佢火箭上4蚊

我諗呢隻野要大牛市 其他股比人玩到高晒先會炒呢隻

前排3.3溝淡左
可以放了

咁快